尼馬做返人之前成個人解放左咁''

又有錢收'又可以做返人

泥媽 踢得好爽

喔

想join 尼馬psg 球迷區可以pm我

不了~本人只迷james~

世界最top個幾個之一，再去次一級聯賽玩，緊係撚狗咁撚

樓主拜狗

睇落踢得咁撚輕鬆

好明顯易踢過巴好多

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

頭先喺公海見到個咁既post
入面有人討論尼馬
巴打們有興趣入去傾下

好似有返個人樣

難得可以做返人 緊係開心

球烏龍都痴撚線

尼馬唔企死左邊威脅大好多

好似玩pro club咁任佢扭

恰細路咁

地波放直線ok 斬波就麻麻地

psg創會球迷

D機會多到

點解個個離開左巴塞之後既球員總覺得順眼左好多咁既

樓主入波未

韋拿真係經典, 未去疤之前靚仔到
去左個格衰左仲要樣都衰埋
之後去馬體會果時又型返

入波之前咪又係冇乜建樹，係咁傳失

對面個後衛見你唔入就自己入

呢個真係

第一球og好笑

垃圾聯賽

pk嗰球好笑d

有疤狗果陣係度兜 話巴塞訓練特別艱辛 疲態出哂黎先走樣

幾下直線都幾靚

佢走左之後又真係開心左好多咁，成日係ig po同同鄉一齊d相

佢去PSG 踢嘅先係快樂足球

對手太弱😂

最癲係法比加斯 走左個樣都好唔返

法比以前勁靚仔
而家成隻costa咁

佢真係踢得好開心咁
雖然對手廢過西甲果啲好多

以前係巴又咪扮晒兄弟班咁

佢係PSG踢到好有美斯既影子, 始終係想做主角

就咁睇呢場波

尼馬踢番以前巴甲個陣
一個人扭到尾既霸氣

另外傳球視野明顯高過班隊友
班隊友好多球都好似估唔到佢會咁傳既樣

你老味法甲防守廢姐
你叫佢黎港超仲霸氣添

但係好明顯睇到尼馬踢波d信心返晒黎

得迪馬配合到佢

睇返d精華 佢真係踢得好開心 笑容由心而發

去英超一早斷腳

巴塞踢法都唔啱尼馬